沙田連儂廣場 2019-07-17 09:30

垃圾商場 狗也不屌

朝早番工行過 班清潔工清緊
Be water
香港加油！